如果希特拉係WW1後移民美國，美國會唔會佔據全世界？

以佢口才，做總統應該無問題，但四十年代美國有無能力佔領曬歐洲同亞洲🤨？

如果毛雜東移民美國

美國會變共產國家？

樓主弱智

乜撚野如果？咁撚多如果？

美國而家都同佔領全世界冇乜分別，咁多附屬國

美國總統要係natural born citizen

希特拉嘅奮鬥源自國恥
美國係一戰戰勝國
如果移民咗去美國
希特拉可能只係一個畫家

國情都唔同既

高汁

會畀人槍殺

當時德國失業率高企，仲要有一戰戰敗所簽既不平等條約，所以民眾好容易就被煽動，如果希特拉去美國冇咁多野可以煽動民眾

點解唔黎香港？

二戰起因係源於一戰
只會係由第二個發起

德國無人才佢先爬到姐, 係美國佢最多做卒仔

可惜你呢個假設連成功既機率都無

因為移民人士唔可以做總統，只有本土出世人士可以

問題係，希特拉識唔識英文

弱智？

奧巴馬出生於美國夏威夷州檀香山